有沒人可以教我溝女牙？

你教我一招 我比碌煙仔你咬下 拍爛檔幫幫手

字都未識學咩人溝女

牙

唔洗對啲女人咁好架清

辣殺

尻fingfing 就有 傾計唔駛認真

俾你tg我我教你

屌你老母

你比碌jer仔我咬下我就咬